[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3667)

報假撚唔識開post?

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

死開啦屌你老母

.

陰質事

條友講咩撚野2比1
開新post啦

0:1未

sorry 唔怪得冇人開post
岩岩先知自己1001
水手4球 10 1 100報數 sorry

阿德半大派100

水手

報假又唔開

有

9c

999999

屌

9

10.5b can gel???

角球好難入？

準備無限大角球

Lm

買角就入球多過角
買波就刷到爆

Ok lm

半客24

即場> 30個角球
派2個$500

仲喺0-0

侯姆城頂唔頂得住

lm

小注主fg先

阿德妹到。。。

痴線水手刷角機 拿拿林入1粒定下驚先

我

咩原因紅？

30分鐘

我了

1

10c

釜山偶像入未

唔入波

撐警

1122

26分鍾10角
平時屌到出晒水都刷唔到10

10

CLS 27min 10c

10c 都0:0
一打唔洗找

16.5s 震未

澳假彪呢

10.5b 巨注gel 得未

買撚左19.5b

19.5s 派錢

16.5s等爆

29 mins 10 c
87 mins 30 c
ft >30c

10.5 b 1.85 就係咁簡單

班垃圾入未

半13全15準備

gel

封

球迷好撚嘈

主12？

首爾1-0

打交

究竟邊個post先岩

11.5大想gel

水手半客24

10.5 s 想gel

14.5s頂到派1

原來係你
利申同路

me

Respect la

死球黎料

半場5.5 8.5b cashed
13.5b -4

水手入波未

比啲爭扎 噴精

講完即刻入

goalll

水手goal

0-1 水手！

17:30 32 休城 0-1 中岸水手

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中岸水手1:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炸。。。

網側呀

炸

炸？

半客gel

角大手足準備gg

?

Boom

Fake完對家入

屌 呢球係入

2場未撚開波？

BOOOOOOMMMMM

屌 炸

Gel出事

炸!!!

屌你老母 水手平半點呀 又輸!!!!1

大撚鑊

炸你老母個閪咩

冇入過點連

輸撚死人咩一球都無

半和gel

半場平半點玩

阿德goal

Ah duc 1-0

徳

澳假唔大點賭？

都冇入過 睇緊live

阿德！ 入多粒啦屌

乜尻都炸
賭西咩

阿德goallllllllllllllllllllllll

其實推邊個post架

取消關注得

澳假無波入唔慣

88

呢樣真

阿德nba 快

噴精紅點贏

阿德半大

噴精

2019 阿德！

啊德gel得啦下話

阿德一定得

一定得!

11c 收錢

11c

一黎紅牌明逼害要輸

半大未呀 阿德

星期日聖伊天炸到今日都仲炸緊
賭西咩

大家10.5b收錢!!!!!

11c 10.5b cashedddd

水手⚽️⚽️⚽️⚽️

原來龍門柯蛋

入波未呀

有bill gor 加持

封乜

10.5b gel

嘩屌 16.5s點生存

12

噴射一黎打小個點頂

12c收錢

紅鑽6:30真心點輸對面上場4寶都廢到咁

19.5s入5000

無腦追角大?

水手半客plz

13

輸得啦下話手足

中了

19.5s 想gel

阿德gel
gelgelgel
我係要gel 想輸呀

水手角大輕鬆到
屌你半大未呀

水手入未？唔入比口交城入

14c

阿德gel
gelgelgel
我係要gel 想輸呀
阿德gel
gelgelgel
我係要gel 想輸呀

???

水手半大

亞德噴精是但搵隊半場比多粒啦屌

阿德奇蹟半大好嗎

中岸水手廢到打非聯賽都嬴唔到

亞冠

彪

19.5。。

波都唔識入 俾人456好嗎

即場主晉有冇得諗

19.5s

咪再刷角啦

刷角

半場12c 仲癲過直布羅陀嗰場

水手角大 啊德主 紅鑽角大點部署

手持18.5s 16.5s點搞好?

Ht 12c
Ft24c?

我彪

主隊叻仔

入錢

10.5b cashed
13.5 -2
18.5s
夾

澳假彪

double 18.5s

18c完

我想問阿德半大幾倍？
1/1.5定1.5？

水手半大點搞

屌那星，買角好過

On9先買半大

爽 噴精

嗰場我19.5s都爆 我完全覺得係抵輸 當俾錢睇戲

半場就搞掂10.5b

岸9水手果然係on9
咁都入唔到波

唔中問我拎

12.5S 開到派2個100

唔入波刷咩角?

阿德半主cashed
ho lun easy
水手半場win jumped
ho lun on9

仲有冇人敢買西轉角大

一分鐘兩粒啦

支持

半場奇積2連發

噴精又比人逼害
10分鐘紅
踢碌尻咩

10c換一糕ok?

asw又話戒賭又話死
仲日撚日燈 做乜撚野?

咁早紅左其實已經唔洗睇

開到我派返比你都得

果場主隊廢撚到 個龍唔識撲波 求其打出界就算

真

有無人賭到個人好易唔舒服？
前晚馬拉松完今日就喉嚨痛

ok

u 渣

奶左雞閪？

點解仲咁多人仲味吸收到半一上盤既教訓

係 好撚好睇 無限中出

快撚d死

1.5送錢波
下半一定秒入撚手足

水手⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️入呀

200上一萬得唔得

同路

琴晚都半11全12定13啦

預備連c了 好撚鍾意完半前刷角

無候克仲買上海？

邊場

跟

原本都冇諗住玩澳假
隻閪手又控制唔到
仲諗住國米串多串拿串RB

唔該師兄

Good

綠島鹿角

似樣 跟本就射唔入兩邊都咁廢

買左乜

Hume 城第一球啦

琴晚

1830 有咩部署

以為睇緊阿甲 唔識入波既 dllm半大又輸

西鑽00 11都晉

噴精紅咗個龍 換走11號 咁劇本

屌那星，以後唔買半大，買盤贏半大針

skip

按樓allin西鑽

唔買 等零晨波

有睇過上一場
一定買角大

100%

完半

水手可以半0全3? 都唔求佢入4粒

冇候克緊係買我鑽

對家入1粒都好睇

支那隊

18.5b？

水手-6c

西鑽7場不勝

西鑽半和追返水手半大

水手x噴精x紅鑽
準備all jump

主主派錢咁派

2 倍,狗會開善堂?

Cls 半場12c

18.5s有無人一齊頂

頭先水手炸果球係黑哨定真炸

100唔中
20先中 on 99

睇過上場 sp真心好撚廢 呢場主不敗 和味濃

冇入過龍

即係真心廢

大注到我玩開5蚊

靠2球12m追和廢到

仲未見M巴

靠啲巴閪佬死扭爛扭

水手下半場4球是夢嗎

上海sp刷角刷到飛天 角細穩

岳飛bill

$20上$2500萬ok?

8狗同路噴精

3串1差紅鑽角大 要補飛嗎

西鑽
夠薑繼續撚

和波

係咪有巴打球探個資料庫都睇唔到？跪求解決方法

No

無候克 買紅鑽了

噴精輸緊 咩波都唔想叫

要

希望不是

設定 信息及網絡反饋 轉網絡2

半和

紅鑽想買no goal

你係咪體會到當日俾彪哥搞切爾達既手足啲感受

紅鑽1分鐘落8.5

兩場紅牌 仲要半一上盤
即時想死

Thx 巴打

碎鑽

上海下盤贏緊 浦和主場廢到乜咁

1c

仲要本身0-0，gel哥連gel兩下變0-2

1c thx for 燈

依家下盤紅

紅鑽死守細波100%

球證禁屌

噴精cup到我吞精

唔敢買和 買晉級算

中左抽1 $200

噴精追和是夢？

2.5b

輸緊一球仲叫做有得叫
上之2比0紅牌
真係叫條撚咩
仲要上場紅左一個都仲有得踢
紅多個即刻死

係

-10c

西轉1c

半和細波上

屌你老母噴精

LM

中國佬邊識踢波

水手14.5 13.5s各派1

阿德領先唔係成日會失波咩

珍

打少2個都gel 笑到氣咳

Ho ball

兩場0:0捐一半比星火

話對面稚嫩吾識入波 沒耐就0:1

彪冇買牙德呢場

我啦

中出水手冇半大輸能左佢啦

水手入未

今日細波日100%

冰角

幫大家冰角

水手都仲係咁撚廢

紅鑽半大

水手快入好嗎？

半大全細 半細全大 無得輸

水手一球都無完場？

連c

上海個場點買？

唔刷角踢西咩

你死撚開啦臭4 燈燈燈

兩隊都咁廢 識撚入波咩

紅鑽半和

半大

等彪最後一注先跟啦

阿聯水手西鑽

水手空門射上天

澳假大波

ccccc

假到

角呢

我覺得係廢

水手會絕殺

中派你

即場水手win

噴精 水手

噴精追和得唔得

似

難

水手 噴精 紅鑽 各入一球啦

角細似樣

紅鑽刷下角

刷角啦紅鑽上海

原來同左

冰

咁少攻門

16.5s 點睇？

角呢 你老母

收曬痾打唔刷角啦，想莊家破產咩

半12全12

銀行得番100點 部署

西鑽角細易到

我要大波呀

三哥入波未

休城gel得味

冰冰冰冰冰冰

14

唔望噴精追和
水手快手少少ok?

唉 紅鑽角大24

又2連 屌你老母

講完就有

仆街 咪撚再刷

主刷多兩隻

cls 忽然連角

19-5

岩岩打左電話去澳洲果邊
75分鐘先入波

買咸碟去蛆國

妹到完場吧 紅鑽

刷多6角

亞冠 兩隊都唔知做乜鳩

水手-4c

水手刷夠啦

3c

呢場紅鑽真係100%

下盤is 100%的波

澳職比狗賭

澳假一係無 一係就連 角大點買點收

中岸水手正垃圾

水手幾時入？

紅鑽半大 100

水手係咪要12m先識入波？

唔會入

射機 水手

紅鑽半場8c派500

Ok

Me

紅鑽有角未？
半場34角可以？

水手補no goal跳船算

馬會仲高水過外圍水手對家gel?

噴精輸多粒比我心熄

有無手足上左紅鑽角大船

真
都唔知急咩

唔會有，戰上唔落底

小氣到

繼續冰，18.5s

算9數啦

唔撚係掛 中伏

澳假入波未呀

仲要浪費時間 角大on9死

全部同我冰冰冰冰冰冰冰冰

上港條傻仔自己拗柴

15

我想講澳職依兩場都幾撚假下

紅鑽唔攻中伏

中岸水手
非聯賽都嬴唔到???

主隊開始黎料 水手似針了

一齊叫
半場4c先啦

紅鑽場波妹到

紅鑽俾角得唔得

半和上細波頂住

水手走甩手球

hi

呢輪開咗咁多大仲邊會正路送錢

我屌你水手啊

要半格算啦 唉

冰角冰入球乜撚都冰！

紅鑽0-0 1-1都晉,攻條毛

三場加埋得一球

Jump左一半

16.5s點頂

16.5s點撚樣頂呀

水手賽前2.5B 1.38

水手撚賭仔？

澳職要還架

一睇就知會死守細波已all in

2019 阿德原來德

入多粒穩穩陣陣晉嗎 佢地都唔識諗

-5ccccc

西鑽一定睇住黎食你入一粒佢先會攻，還點11都晉

冰角 冰入球

冰呀屌

Sp唔比角，想出局？

屌你 水手入波未

想入都入唔到啦 西鑽咁廢

搵我彪出嚟gel多幾嘢仲更加穩陣

無候克邊有角

呢場細100%

水手3c

水手想補時先入，高水喲

主角呀

紅鑽no goal 100%

啱啊

D傳波好廢

亞冠半和

紅鑽刷角

2c

紅鑽2c

半格呀水手

不如唔好撚踢啦 5分鐘冰角到依家

悶到

12.5s半場都知輸 再補16.5s 都仲要繼續刷
水手 我真係屌你老母臭閪

刷 往死裹刷

on9水手

Ching sick ball 依d垃圾邊識入波

半細3x1可以上樓了

有無手足買左 阿德個場全大 2.5/3 一齊出飛集氣..... 我唔敢出 驚比人笑.. 買左3000..

省尻球證

水手肯入未

水手2c

16-3

16

睇個勢水手唔會入到
主隊死守，會和波踢加時

水手入波冰角

水手no goal 3.35

角細手足搵定地方JUMP
各位角細手足買左咩中位數?

水手有機了

紅鑽半場比多角定驚先

水手入一球都好

中岸水手射球吧

16..... 點頂

休城入埋

投降啦 唔好再刷啦

水手紅鑽贏盤
派一個200

噴精會追和

依家買休城仲撚好

水手入到但主隊唔守整返粒

唔洗留名
贏左再留

18.5頂唔頂到

下場

未針

紅鑽岩先5,6條友圍1個

80分鐘買水手fg先

3球都冇

休城試下入一球

仆街 一開波1.46買咗水手FG

入到咩

水手就入啦 驚條撚

建議90分鐘先買

紅鑽比多角先啦

上海唔落底

冰角冰入球

澳洲波係唔識入

輕鬆

幾多分鐘

半場都過唔到

全南天龍反cup派200

1：1

1:1天龍好波

入左

我記得休城主場老鼠好辛苦先入到兩粒

1:1 ！！！！！

全南天龍

天龍反cup派1個5000

HO

三哥去左邊

Cup埋佢

你

有？

等緊12碼

東洋紅魔鬼

撚半大

16.5s頂到派100 十抽一

上海上港
龍門好波

紅鑽半和穩

好

牙德入多球西鑽半和細波頂住

我準備好啦

水手平時拍大巴就叻 點識破大巴

上港條傻仔一早應該黃佢啦,比撚咗都唔知幾多次機會佢,下下踢得咁茅

4c

好 紅鑽比多角就可以取消關注

屌你紅鑽刷乜撚

中岸水手
個種廢..唔係普通廢咁簡單

Gchi

4c 角大回歸

反手？

好感動半場4角

9.5s又可以針

水手入未 燈西要⼁乛⼀⼀⼁乛⼃

冰角冰入球呀呀呀呀

算啦
要入一早入左

黃金十分鐘

唔洗睇了
又可以休息

上港個龍又幾勁wo,救咗幾次世界

原來你買半場角

職0:0業餘隊

比d大志 半場黎多5c

買左上海下盤未撚驚過 最少都有半格收 陣間打埋反擊 比奧斯卡入波 收全格

16點頂。。。？

中岸水手
中出水手入波未

亞冠半和收錢

無hulk無用

你幾多上左車

無端端刷兩角

半3角盤大 2.12

水手 噴精半格啦

好緊張 兩隊垃圾

天龍cup未 唔係和波咁撚老套啊

屌 唔記得買 紅鑽和

半一下盤高水

正手
當輸少少profit
輕鬆

18.5s繼續頂

西鑽快屌一粒啦

頂到手震

紅鑽 角細補飛
叫角大叫到頂唔緊

7.5s點頂

水手正撚樣

其實水手排第尾都算業餘級

紅鑽1:0

休城GELLLLLLLL

紅鑽goal

鑽1-0

紅鑽10

即入 再屌多粒

閪鑽goal

1：0

屌 頂多陣唔得

紅鑽

返大陸!!返大陸!!返大陸!!返大陸!!返大陸!!

水手我屌你全隊 斷腳死

鑽

上海上港真喺垃圾黎

勁撚到

Goallllll

紅鑽1-0

可以買和了

屌 入咩撚

呢場真係100% 閪讚

求水手你快入一粒啦

西鑽打亞冠係幾勇猛

我個半和

頂住呀紅鑽

紅鑽炸ok?

屌你老母asw燈撚到水手乜撚都冇

有閪用咩 水手同噴精

入埋，9.5b死了

1:0 FT

入左就好停角

上海想食死人

上海SP果種廢

水手1c

半和針好采買5蚊

紅鑽 講左平時閪就係等今日

邊條撚樣係到gel半和呀屌

屌 買撚咗慎三no goal

入左客勁刷

大陸仔半場追和派100

屌 boom

All in 水手？

補左飛 唔係主goal就得

返大陸!!返大陸!!返大陸!!返大陸!!
我

屌你老母休城阿德閪鑽頂實
4串1差你個仆街天龍啊dllm

17

上港D前鋒廢到...上港個龍已經神救咗幾次,前鋒唔爭氣

岩呀

點解忍唔住賭澳假

睇一日睇波？支那人一向垃圾

Yes 水手WIN

成個亞冠都係靠候克入波

中岸

大陸狗旁述話興侶慎3 -6

頂撚住呀 冰角冰入球

大陸仔可唔可以追和

半場刷多2c ok?

18

買左休城爽到

我屌 仲刷

18c

4串1差天龍 幫幫手plz 咁耐冇派想派下姐

18.5s點撚樣頂呀？

a

我了星

紅鑽有1就有2

18完場ok?

水手差唔多

屌你老母刷乜撚

唔好啦

水手頂實冇柒頭

中超top隊連日職中下遊都踢唔贏返去打乒乓波啦

18搞掂

18完場,唔該

多手買澳假

紅鑽放棄日假全力亞冠gel

天龍快入

上次都係靠2粒12碼

無左球王武隊波跌左幾班

刷多三角快

完場啦咩？等睇完場1:1

買水手係咩心態

有賭癮囉

有冇人識asw 幫我屌佢老母
死極死唔去係度燈

頂唔撚緊啦，冇停過

水手慢慢妹啦

停到完場ok?

水手封乜

Ok gchi

想派錢 入多粒ok?

水對家12

屌佢個閪咩 一有角就連

見到寶巴你要左16.5 17.5 唔敢買細 跟你買左注17.5

比飯錢ok?

西鑽刷多2c 比你晉級

12m

主？

又冇

無事

沒12

一陣Ajax u19派錢？

對家禁區頂罰球

18.5s 點部署？

Okok

冰到去北極！！

天龍入波叫我 想4了

日日報假 悶唔悶d

派啦

丫德2.5b 開到派10k

水手我寧願蝕一半水比佢都唔撚想贏半格
怕撚左隊垃圾

角呢屌

冇買後母城唔信自己

我屌你老母死燈閪asw

16.5b 17.5b

水手咁撚樣都贏唔到, 可唔可以破下例要佢降班......

阿奴杜域呃飯食屌你老母

Goalllll

入波先得架 輸一連屍都冇得收

水手終極冰埋角唔該！

咁假以為無人會留名？

水手入波啊屌你老母

上海上港
一陣整兩個12M就出線啦

報到一見到係13個名就已經冇乜感覺

搭車去IFC...

我兜埋你…

5c

每次馬會係依d垃圾波高水過出面都無好野

9heaing

5cc

半4 小咁樣爆， 西鑽仆街死啦 15 分鐘4c

寶蛇

水手呀

水手隊垃圾

紅鑽仲刷

紅鑽快啲2 0 啦

水手針 垃圾波

輕鬆到

水手咩事啊屌

無得頂

水手 12 m

好快會

莫巴入左咩位

閪鑽都爆角
癲到

阿德 休城 閪鑽 天龍 點撚樣部署啊

打電話比上海 要多5c ok?

寶糕又win 幾時上樓

半場除左俄超唔好買細

停10分鐘pls

佢都唔想 對面隊垃圾半場都過唔到

水手頂實無柒頭

上海入未

Goal！！！頂撚住派得

買左水手唔洗驚 因為輸硬 諗下一場啦

雲巴 天龍1:2！！

全南goal 係咪有手足派

紅鑽9.5s 又要針

上海下半場神奇更衣室

水手比人㩒住屌

垃圾上海送角

天龍我愛你 唔該頂撚埋佢

雲巴！

比次機會我呀!老細

等收你兩舊起g

等派

買紅鑽和主又輸

水手個14號力架好撚鬼

又係彪

點撚樣頂

刷角呀屌

5c啦 衝啊

其實唔難

上港下半場一定極限焗攻,大波抵博

好想買辛尼特

休息

即場鑽可以買咩

頂撚埋佢就我了 冰冰冰冰冰

賤種始終係賤種
中岸水手

領先緊都刷

終極冰封角球入球

休城入ok?

水手犀鳩利

戒澳職

入球大

屌咩 冇人派？

頂撚住 呢5位手足

呼籲大家要買水手都係買返橫濱水手

7.5角細點佈處

客Ng 和波

奇蹟2c plz

力頂 冰封！

點解澳假365主晉唔識跌 客晉硬？

7.5 8.5

停多5分鐘

主其他

有份當然支持

兩場細死幾多人

紅牌無計

頂住

影埋下面做乜
咪又係中我

10啦

彪叔買左咩

水手goal! 下場

爆角快

中岸水手

有冇人知澳洲波有冇加時

中岸水手快絕殺

終極冰封呀！

國米100%波

雲巴之前潘狗騎王個陣都話派我100
仲未派

1:3定下驚先

唔係補時爆咁老土呀？

水手完未

阿德啲進攻條成條barcode

水手射球啦

痴撚線嫁！！！！！！
2.5b 1.38開唔出

你miss左啦 個時走左馬會你先覆我

紅鑽不西了

dllm 水手絕殺未

Hume city 穩

究極冰封呀屌你老母

19c

角呀

0:1

-4球

最驚19C FT飲恨…

西鑽半場比多5c

18c ft

最近興加時入 之後炸

咁你幫我捐比星火幫下岳蛇

宇宙究極冰封角球

Dllm

全部冰